屌喇星 今日上zoom有個窮撚同學露撚哂底

話說讀國際學校，我地班frd子都以為大家差不多家底先一齊玩，點知今日上zoom佢個咪有聲
阿女，我沖涼，你駛吾駛用廁所呀？
一聽嘩屌你原來屋企個廁所要share用
平時就吾聲吾聲原來賤民黎
上次先聽佢吹水話屋企換左個古羅馬風格mix巴洛克浴缸
廁所都share用好嘔心，依家諗緊第時返學點排擠佢

樓主小學生？

支持樓主！

小六

食屎

收嘢啦 日撚日係度羅馬羅馬

精神病人

係羅馬尼亞式浴缸

羅馬呀傻西

樓主勁kai 今日上堂擺個羅馬哥德式大廳做背景板以為我地唔知

真野黎
KSY你咪亂入再嘈爆你大獲

可能你個frd啊媽同佢老豆鬧交過黎沖唔比？

你都係想話自己有個私人廁所姐
又咪係你老豆賦予你嘅

你係窮撚d frd? 個藉口講出黎有無笑

古羅馬風格
咁都拉到關羅馬事

連廁所都要share
佢屋企好唔衛生wor

古思堯？

獸父

我夜晚都食吾落

收馬啦

WYT米甘多事

收嗲啦 日撚日係度羅馬羅馬

25b

可唔可以畀個羅馬副會長助手黎做下